正式將Adidas歸入藍店

NBA球隊Rocket嘅GM因為發表咗支持香港嘅言論而引起軒然大波。而Rocket當家球星James Harden竟然因為人民幣而為GM 道歉

作為Harden嘅球迷決定要懲罰下佢

作為一個球星薪金唔算係最賺錢，反而係佢哋自己代言嘅球鞋同各種items先係最賺錢。James Harden作為Adidas嘅主打球星，我哋就一定要從今日開始罷買罷着突別係大大個logo係係衫嗰啲，做咩要做人肉廣告牌幫佢買廣告

除咗將Adidas歸入藍店，希望大家比啲意見仲可以點做

¥0.5

linkage 太遠，揾德國巴打搞

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

唔撚好裝修

香港adidas全部係貼牌 見過有允記同 運動家

小心殺錯良民

咁間接 你不如罷買apple
佢del左個抗爭app

Adidas係德國，唔好聽樓主講

你仲未甩P呀傻仔

on9 樓主

its ok

癲少陣

啊sir 縮返入去你老母個閪到 屌你

apple唔擺得 果粉會崩潰

手足唔好傷心，下次出個post再諗下先
下次會更好

on9

我諷刺緊樓主姐

我唔會罷買apple la

咁都推到上熱門

諗起李斯嗰個gag

咪玩啦大佬

0.5

唔好衝出黎柒ok?

風向狗想害手足

大量五毛入侵連登!

柒少陣啦好嗎

上番架了 好似